[好鬼]最近又有班人話逃犯條例唔係想對付香港人

上youtube睇到好多d所謂反建制既名人都咁講

之前講幾多人話都冇用 d港奸適當時候又準備轉軑

呢度都好多五毛「好人好者」論